林奠：光復香港，時代革命！

時間：34:51（即 -20:02）

（字正腔圓）林奠：光復香港，時代革命！
有無人剩係聽到呢句，可以做文宣

一齊跟林奠講：「光復香港，時代革命！」
In 林奠，we trust！